今年聖誕節終於有女朋友

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係freelance fxxdpanda做外賣員...

我同佢係YAHOO MARKET賣電話套識.. 傾左一個星期Whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係Whatsapp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個聖誕版口罩俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左行Donki..行左好耐好耐....差唔多買左$2000 蚊野...之後佢問我有乜聖誕節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iPhone 12pro Max 金色512...之後我就同佢去咗apple...重買埋個apple care俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,聖誔節會帶埋我送俾佢果新iPhone出來同我一齊去街....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係sony 抽左部ps5諗住成個聖誕假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上ig store同成班fd講 :我有拖拍啦..我唔需要ps5啦..部機唔想要的了..之後有幾個fd即刻俾嬲嬲我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個Whatsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個Whatsapp俾個emoji我 : 👌🏻

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

又係潮文

佢唔係回你ok thx....咩

弓喜！

潮文2020年版